youtube睇開邊個？

日本:Fischer's
一班感情好好既人 成日做D開心又搞笑既事 感覺好放鬆
運動競技都好熱血 而且唔係玩玩下真係有實力

鬼佬：videogamedunkey
將隻GAME最好玩最搞笑既精華剪曬出黎 而且條友又黑仔好正

唔睇/棄：社長、Hikakin、seikin
炫富、開始低質、唔岩口味

純個人分享 可以唔認同 另外歡迎大家分享

nigahiga

笑波子哥哥
全港最高質，沒有之一

笑波子哥哥萬歲

ja
點夠我大J勁

大J先係最高質

到底真心定假膠 幾時出埋熊仔頭

你而家係咪質疑我哋對大J嘅愛同支持

avgn，最新一集玩PS1兒童教學遊戲

勁鍾意silk同ndaho

daily追嘅就係pewdiepie
有留意嘅就係donkey、domics、lemmino、ming仔、ryan higa、囧星人
再加上電影類嘅吉拿棒、hishe、screen junkie
btw 有好多追開嘅已經冇再update，好似政協eminleo、filthy frank咁，另外好似smosh咁已經棄咗，冇Anthony之餘，仲要d片越來越鳩

貓天

清水健

GMAE BOY段片好正 估唔到GAMEBOY咁多周邊而且咁有ON9

有冇巴睇一二 三原

佢地感情真係好好 而且好GAY

不過我比較鍾意masai同dama 表情同動作都好正

最鐘意睇Donkey屌尻EA

全部香港youtuber都鐘意睇

老任都日屌

Casey Neistat
劉沛the Pierre
Ming仔

之前有睇過一排Logan Paul但係啲內容好無營養所以棄左

Powpow
啾秋鞋
腦補給
仙人掌

Hikakin成日整埋啲on9樣當有趣又成日炫富 唔撚明點解咁多人睇

睇開fisher's同壽司拉麵

Professor Pow Pow only

原來串Fischer's 一直以為係fisher

老任唔算啦
你見佢對mario直頭係偏心

最近睇緊馬來西亞既
Cody

煮家男人
虛擬Youtuber絆愛

笑波子 大J ricko xd

佢每條片最好睇就係播 hikakin tv every day 果陣，都唔明佢整浮誇表情 猥瑣聲做乜鳩

有個叫小屁孩 都係大馬youtuber
講潮流野 拍得幾好睇

RomanAtwood Smile more

The Game Theroists

theneedledrop > 音樂review
Music is Win > guitar video, lessons

Ming仔

而家小睇youtube，反而以前中意睇eminleo，伍公子，gagmode 同埋ruby,細個覺得佢幾靚女

MING仔
POW POW
睇完又睇

Bob叔

bob 叔
primitive technology
一個鳩up一個唔up

真心大J最高汁 😘

依家係臭雞

有冇人有睇攪屎棍poopstirrer
幾鍾意佢地啲cover 同日常片
powpow都會睇 佢把聲好有氣氛

大J真心唔錯

H2O 同 vanoss

法國痴線佬

有冇人1睇過kill'em 好撚正啲片

Gameplayhk

Mark rober

vanoss

終於有人提vanoss

Dude perfect

睇達哥backup

Mario 64打手

Dave2D

開頭睇Hajime 木下 Catgirl
之後睇Celia Yu ah sooo Hikakin 笑波子 屎來無
最近發現馬來西亞Youtuber Wonder Queen 幾好睇

ayyy christian channel

佢拍錶果個廣告高汁到

撚正

Soviet Womble!!!

宋聖
佢真係玩遊戲 唔係比遊戲玩
有時講爆下啲廣東話 好抵死

valor gears

日本：niki sakino, mikipon, fischers, yokiki, saaya, yoshidaakari
台灣：皇阿瑪，芋圓柚子, charlie, gina
香港： sonic, undergroundDV, gameplayhk

都係揀啲有興趣既題材睇
以前會睇pewdiepie
但自從呃subscribe件事已經少睇左
Hajime就係因為同木下單野棄埋

劉馬車bb

見證大量笑波子，大J,屎萊姆haters出現
屎萊姆講得冇錯，香港人唔支持香港人
嗰下最痛心

Elaine hau

因為佢roast jake paul

Casey Neistat
Jesse Wellens

Logan Paul
新片有條屍

無錯，連笑波子都唔識欣賞
香港無得救

試gadgets: crazy russian hacker
元始求生技術:primitive technology
miniature: HMS2
硬件:valorgears
遊戲王對戰動畫: トッティ遊戯王,HHS 愛好堂(香港channel)
board game: bgport hk, Dice Tower
打機: muv, undergrounddv, A.I.Channel

卡爾Carl Ho
Steven Law

係呢度講宇哥看電影係咪會被人屌？

出片就睇: pewdiepie, vanoss, A Jie(動漫野)
PEWS 最近作風變完 高質左好多
瘋狂抽左膠水 又抽女權水
VANOSS D 片就KEEP住高質 搞笑
最正就係G MOD

瑞典笑波子

Fischer's幾好睇
但係我唔事日文，好多無翻譯就睇唔明

songsen

Pewdiepie 同 jacksflims 睇youtube都係想輕鬆下

Vanoss call of duty悶到

Sohai

CrazyRussianHacker
The ShoeNice
打機: Distortion2

Casey
Peter Mckinnon
Jon Olsse
ming仔

Dude Perfect
Miniminter
ChrisMD
Barry Stark Snooker Coach
LevelCap
JackFrags

女朋友好鍾意睇
我就覺得條友好撚on9

鐘意dama
同埋zakao跳舞果時好撚型

佢個定位做得幾好
係台灣既日本人
中左好多香港人杯荼

The ozzy man

Casey, Ricegum, QrewTV

正

Sidemen (Vikkstar123, miniminter, tbjzl, zerkaa)

Logan Paul其實我覺得唔好睇

好無聊

Dunkey真係正

Fischer's抽扭蛋同買褔袋啲片好好笑

MAHOTO都有睇開 鬥快對住舊木雕扯旗

上班不要看

係咁整爛啲碟真係on9

另外Professor Powpow都有睇 幾高質

Vanoss感覺無以前咁好睇...

睇開Pewdiepie, GameTheory
Game Footage 就 Cartoonz (R6 Siege), Ohmwrecker, MiniLadd 同 Kryoz (D片剪得幾順)

仲有伍仔都高質

13n,康康嘴機車同motonosity

打機就undergrounddv 睇達哥backup
景三就睇佢玩sims
rangereast睇佢玩dark souls故事解釋又係好正

日常野就mingjai旅行片、fischer's競技
ryuuutv就睇吓佢地日本生活分享嘅片
超級歪啲電影解說、冏星人分享書都幾正

on9野就桐崎榮二
煮野食就當然bob叔 又可以聽佢鳩、papadesuyo777就學整日本野

好開心 估唔到有咁多香港人都有睇fischer

台灣既maomao tv

炫你老母富

Susana chacha純茶手作

香港:笑波子 大J
台灣:聖結石

b is for build

H3h3

社長、Hikakin、seikin

最近睇宋聖，打機片為主
個人覺得唔差

食正台仔崇日心理
你睇下佢D片 標題99%都有台灣兩個字

These kids must be stopped 開始紅架
後尾係咁寫Diss Track去撩人

所以叫The Diss Track Guy
佢搞好多drama, 仲周圍辣人 比人辣
一來一往大家出Diss Track 咪多views

一路又痴唔同出名既人 名氣咪愈滾愈大

佢d fans同 Jake Paul一樣
都係on9小學雞 覺得好savage
都係Internet Trash

香港:JFFT, 不滅墨水, undergroundDV

日本: ねこてん，かす，社長，HIKAKIN，Fischer's，桐崎榮二，Raphael

台灣: 這群人
鬼佬: vanoss, h2o, DemolitionRanch+OffTheRanch

OffTheRanch D片真係有種魔力 幾好睇

敖廠長

睇開宅男俱樂部 偽毒

大jer 佢推薦彈出黎 無聊會睇下 唔會日日追

有冇人覺得 性菌(seikin) 隻眼唔知做乜撚 外星人咁

H3h3
Idubbbz
Boyinaband
Filthy Frank
Maxmoefoe
HowToBasics
Dolan Dark
Vsauce 123
Cr1tikal
Ashens
Tom Scott
SovietWomble
SuperBunnyHop
Crowb Cat
Cinemassacre
Gigguk
LinusTechTips
Binging with Babish
Henry’s Kitchen
You Suck At Cooking
Dr Shaym
Rekt Feminist Videos

有冇人睇hishe? 之前我發現有個類似hishe咁惡搞d戲ge channel都好高汁
叫做 ArtSpear Entertainment

最正係Super hero bowl（下面條link），鐘意睇戲ge會睇得好過癮

另外純粹個人喜好鐘意dan and phil
（佢地遲d黎香港有冇人會去睇？）

Mingjai1
Ryu yuma
S.S couple

得一個

向睛朗的一天爆粗
間唔中都幾好聽

Fischer's !!!!!!!!! 同埋Laters

大jer 佢去阿哥屋企 打邊爐

米到

幾千尺豪宅

話鐘意笑雞子大J果啲傻閪係咪以為自己好撚有趣?

我都中意查理同yokiki

Kai Wong
Lok Cheng

新DigitalRev好垃圾

開頭好喜歡呢對
後尾覺得好悶 keep唔到新鮮

DanandPhilGames太長...
佢地各自既second channel更加...

唔知係咪我問題
好快厭左British Youtubers

以前覺得好正 好多collabs
而家出太多相似既vids, 愈睇愈悶

sommer

咁都唔係炫富咩係炫富

定你捉緊我用字

單機既Kai都好勉強...

call of duty zombie真係為拍而拍
全部都係射射射 係佢地特登玩野先有野笑

而除左G MOD之外
GTA真係最TOP
成班朋友玩野 GTA先係最好玩

第一張圖以為右邊果個係禁斷boy

好撚鳩 最撚憎啲片成日話幾錢幾錢 睇佢成日用價值黎做吸引觀眾既手法就知佢條片入面除左舊野既價值就乜撚野內容都冇

btw我諗佢係捉緊你用字

此風不可長

ryuutv

Awakenwithjp

薑檸樂

點解咁多人反大jer

有冇人可以解釋下

利申非fans 冇subscribe

真真正正借高登上位

咁關我地連登咩事🤣

唔關事，但唔夠笑波子哥哥高質

香港youtuber黎講
思覺老師(隱退)>笑波子哥哥>大J>ricko bb>...........................................................其他

香港淨係睇 Ming仔 同 大J
外國就太多，不能盡錄

vanoss gaming

日食記
敖廠長

pewds
marzia
nigahiga
jenna marbles
dan and phil
lemmino

有心做抵佢上位快

ryu & yuma

點 cook guide 馬田
佢真係好onon99但又好得意

香港：mingjai

Fischer我都有睇，佢d整人片同運動競技都幾好睇同好笑，不過最近翻譯佢d片個個人唔知點冇再翻譯過，所以冇睇了

睇衛生打PUBG

Hajime 社長

台灣白痴公主

Pumpkin Jenn

Ryoya Takashima /
Peaceful Cuisine

佢專心做煮食好D
但佢又唔甘心 (個人覺得)

阿倫Channel

Phone Losers of America

對煮飯有研究之人誠意推介: Bruno Albouze

H3h3
Imaqtpie

體驗師maro

個名打少咗個c

Fischer's fans

利申幾中意睇マサイ同ンダホ

笑波子 大J 屎萊姆

貓天好耐無出過片

留名

Yo Mate

Linus Tech Tips

m3rkmus1c

Catgirl

hishe

Pewdiepie有片就睇，2017轉左唔係成日打機先開始追住睇，不過近期佢玩隻Doki Doki Literature Club都OK

其他講恐怖野Narration果D就揀黎睇

Casey
Mingjai
Bob's your uncle

有冇人知 邊個鍾意玩恐怖GMAE？
最好有中文

啲配音

logan paul 單野

franku收左皮，以後唔上youtube了

好似唔差 有冇多d 講潮野既youtuber

我鐘意睇佢地d互動同埋聽英音
以前鐘意睇dan d片多d而家多睇phil

另外真係冇人睇過artspear?
真係好正架

ChrisSmoove
Give that guy a map

JunsKitchen

一直以為得好少香港人會睇Fischer's
因為身邊無乜人會share同討論
睇得出佢地係享受緊拍片

同好

我都係，估唔到連登都有人中意佢哋

但係點解要同條女搞曖昧
如果哩個只係條橋真係好Cheap

不過真係好曖昧

可能佢地識得唔耐 唔想咁快一齊掛

yeah nah fuck you nah fuck you nah fuck you nah fuck you

平時就睇台灣果邊多
這群人, howfun, joeman, 阿滴, 啾啾鞋

打機就睇一堆dota2 頻道 仲有overwatch既seagull,

間中睇就screen junkies 同hishe

形影不離咁
不過cody得22歲個思想成熟到